【實用文寫作，含範文】已去信何君堯大學+舊生會，要求取消名譽學位

Alumni: +44 (0)1245 684710 or alumni@anglia.ac.uk
Honoraries: +44 (0)1245 684708 or honoraries@anglia.ac.uk

範文:

鍾意可以加自己名，或者你識嘅人名

請隨便將本文remix成為其他機構投訴文

聽講鬼佬好唔like恐同言論

幫你推

我冇野講

我想寫封信比移民局 想要reference

推

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』